其實好多80後廢佬娶大陸妹，再單程證150團聚。

今日搭火車見到好多pair, 港男樣拖大陸妹。
講普通話

跟本連登仔先係主力 大部份都係二三十歲既毒L

唔娶過來又邊會有新移民人妻供應？

好撚多大陸妹用個閪黎征服男人
用閪黎吸引男人
唔係點會咁多中港婚姻
我識條大陸妹, 有男友都話可以同我上床

好多 毒撚 一方面上網屌鳩 大陸人來香港搶資源

另一方面又搵大陸妹結婚,
然後自欺欺人話:「我果個大陸老婆 同其他大陸人唔同, 我既大陸老婆比較高質, 文明,有文化」

首先同你結婚, 得到香港身份證之後再離婚

然後再同佢既 大陸男友結婚, 帶埋大陸男友一齊來香港拎身份證
再生幾件蝗B, 上公屋, 拎綜援

毒撚溝唔到港女就北上。
洗女溝唔到港男都北上。

完美移民

貪佢雞味濃，又唔會番工，淨係打扮，玩wechat

好多支那婦都有前夫，遊艇仔，一過嚟就離婚

之後話鄉下兩件老野無人理, 叫埋佢黎香港

港女 溝唔到仔, 多數都係做老姑婆, 自己一個生活

但港男 溝唔到女, 就多數去大陸搵老婆
因為男人有一種「傳宗接代」既心態, 覺得自己一定要生BB, 延續下一代

我心諗, 如果呢班港男 溝唔到港女, 被逼去大陸搵老婆
即係呢班港男又毒, 又窮,又樣衰........就算比佢地生BB, 個BB都會延續佢地又毒,又窮,又樣衰, 不如唔好生BB, 直接絕種算啦
如果真係鳩痕, 就一個星期去叫一次雞, 爽完就算囉

政府應該立法搵女人來慰安

有撚計
港女好難溝

搭火車

搞清楚先
唔係 港女難溝

係毒撚 難溝港女
正正常常既港男, 大把都同港女拍緊拖

牛b

依個真
仲會幻想自己個隻支那女人係好人
最後就被騙上黎叫

佢地寧願單身都唔要仲可以點

宜家都唔係150係大陸妹
係直頭申請晒佢成個家族落黎都得

最後果句多左啦 屌

寧叫雞莫屌大陸閪